我老豆真心好廢

成日開口埋口話打班黑警，又話要搶槍殺警
又話唔係有老婆仔女就一出去炸死班黑警...
但講就天下無敵，遊行冇去過咩都冇做過
平時有活動都會即刻番屋企個種
我求先講笑話做左林鄭facebook頭號粉絲
佢即刻驚到係咁問..驚人地會清算
驚會累到成家
重點，我只係話做左facebook頭號粉絲....
經常都係講就碌撚，做就把撚既代表

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

講錯，係做就兇狠，做就碌撚

有其父必有其子 咁嘅情況你唔當面屌鳩佢 甚至同佢打拖 廢柴樓主剩係識開post叫春

癲撚到之前有直升機係活動場地上空停留，
都係屋企屌尻班手足點解唔搵野射佢落嚟
屌都哂鳩氣

起碼係黃先

Agger 樓豬不知福

生撚左你啊， 你係後顧之憂陀衰家， 你死撚咗佢就會走到最前線